收到消息,東大嶼造人工島其實唔係畀人住,係畀中共要黎做軍事基地,你地信唔信呢個講法?

14:54開始

因為美帝同南海周邊國家施壓,中共停止曬響南海D島嶕起軍事基地,唯有選址香港
因為貿易戰繼續打落去的話,將會進入中美新冷戰時代,而為左配合國家長遠戰略目標,林鄭就推東大嶼計畫

林鄭=共產黨香港軍事參謀

起個打風就水浸嘅軍事基地咁好笑

海南咪仲近南海

起響香港有咩好處

起完都2047 變香港市啦 仲軍事基地

停止曬響南海D島嶕起軍事基地
南海D軍事基地一早起好晒喇，吹水大把人都識吹,你唔係信掛

如果係
香港政策法取消硬

On9至信囉！！！！！

你當共狗燒錢圍住香港起咁多核電廠流架？？？？

收到進一步消息,人工島真係用黎駐解放軍
填好個人工島到時都2032啦,香港要咁多地做乜?到時大灣區都完成啦,香港唔夠住咪掃d人返去住囉

13:47開始

好荒謬，咁即係花咁多時間同資源落南海，俾人嚇一嚇就縮返入？

我知呢種講法好天方夜譚,我自己都係半信半疑咋
不過想remind返只有金魚記憶的大家一樣野:
e家仲有無人記得鄭汝樺局長呀?高鐵未起之前佢咪講架?佢話高鐵一定唔會超支,一定回到本,你地要信鄭局長啊!
結果呢? e家仲邊度摑到呢條友出黎鞭呀?
同樣,2032年之後林鄭都唔知去左邊啦,佢講一個大話呃足市民十幾年佢係無成本

近岸唔填，要相對深水地方填個島
水夠深先做到軍艦碼頭？

你提醒左我D野,GOOGLE到東大嶼選址水深的相關資料

東大嶼選址就係交椅洲,而紅框位置就係上次遼寧號訪港的停泊區,
即係話即使遼寧號咁大隻艦要泊交椅洲係泊到

見到YOUTUBE有網友咁講,有無人有進一步消息?

軍事基地可以不問原因直接起
唔使經施政報告提出